搭巴士到恒大落車果陣真係好有優越感

當巴士屏幕顯示"香港恒生大學"既一刻
我即刻好自豪咁企起身，喺全車乘客面前禁落車鐘
就係禁鐘"叮"一身果刻，全車人既目光頓時轉移到我身上，面上流露出既尊敬又羨慕既心情
我頭也不回咁落左車，轉身踏入香港最高學府既大門
這就是霸氣！

有無落埋右車？

巴士車門喺左面 冇得落右面

威

冇錯！
厲害了我的恒
宇宙第一！

點解你可以落到車咁勁
通常我喺恒大一㩒鐘全車人就會捉住我問我攞簽名

咁廢㗎
我地恒大仔有本事一路簽曬名一路落車
你唔係唔得啊？

扮咩恒大仔 貼學生證啦

恒大仔係一種ideology,一個symbol
一張學生證代表唔到啲乜

就好似中國啲高官仔女個個揸美國護照
但佢哋根正苗紅一樣道理

而我確信我是恒狗 永遠也似條柒頭

搭巴士咁cheap
影衰哂禾含仔

講得出呢啲好小學雞，好似自己住山頂，周圍問人地係咪住山頂一樣咁撚肉酸

著件三件頭左starsucks 右macbook balance返

55 我地身在曹營心在漢！！

次次搭鐵經過大學站同港大站，個頭都唔敢岳高

一份大老山隧道我已經企定車門
回望班垃圾
個個知我恆大
型到

有次我係恒大落車,有幾10幾歲中學妹捉左我條丁幫我打左發
話多謝哂

好學唔學，學埋d垃圾做柒野

三四十幾歲...
你屌埋我嗰份

好波！

成班垃圾喺度吹奏垃圾係咩心態

巴打好羡慕，恒大唔收我 老母睇唔起我，掉我去外國，我都好想做恒大學生